是咁的，我整咗隻加密貨幣，叫 Uyghur Concentration Camp

咁岩見到有人整咗隻crypto：

TANKS OF TIENANMEN

咁覺得幾有趣，就整咗隻 Uyghur Concentration Camp

如果有用Binance Smart Chain ，可以免費拎100粒 Uyghur Concentration Camp

Contract 地址：

拎唔到

試下入個網，再㩒Get?

我一陣返去睇下

click極都get唔到

Binance was founded by Changpeng Zhao, a developer who had previously created high frequency trading software. Binance was initially based in China, but later moved out of China due to China's increasing regulation of cryptocurrency.

應該係front end 方面，我一陣返去再睇下

Bsc 紅到癲點解唔用eth

用BSC但整 concentration camp token ?

支共禁crypto同用binance
手足黎

強烈要求你幫我哋比手續費

等睇Binance 會改ledger 之後爆煲
具中國特色既去中心化

冇冇教學講點拎

BSc 真心平，2蚊美金 deploy一次

等eth 2.0？

沒撚有錯

我遲啲會post 點拎

牛牛手續費都好平

贏唔贏到?

串啦串啦
ETH禁一次10美金

支持樓主係heco 同okexchain 上埋鏈

係啦係啦

如果大家用網站拎唔到，可以直接去Contract , Write Contract > Connect to Web3 再㩒 Mint

暫時每人限拎一次

可以直接connect to web3 > write contract > mint